民主黨黨慶晚會 林鄭出席 即場捐3萬

民主黨今晚在九龍灣一酒樓辦黨慶晚會，慶祝成立23周年。特首林鄭月娥除了出席，更即場應捐3萬元，是首次有特首在黨慶捐款給民主黨。

做到出晒面

71 又黎林鄭落台，希望大家可以繼續支持泛民

你係咪收咗共產黨錢！

民主黨主席胡志偉致辭時就說，國家提出兩大政策，包括一帶一路、大灣區，對香港來說可以是契機

忠誠反對派

一家親

你叫班泛民打手們如何自處？

仲以為去左dab晚會

湯渣
林鄭
李華明

反對派

下次選舉，記得貼返出黎

將篇新聞po去沉默之聲屌林鄭黃c

雪廠街呢隻收帖去食餐
反而李華明

忠誠的反對派

含淚post呢?

好撚嘔心

我一世都唔投票比民主黨呢個決定得到確認

最忠誠的反對派
幫手國歌法廿三條

鳩融HKG報表左態未?

匯點

30000 / 500 = 60個乞兒

送my香港一程

菠蘿包無菠蘿
民主黨無民主

大和解

阿樹 : 三萬蚊, __ __ !

睇番記錄 8,9日前D支持者呢？

關帝咪講左賺蝗國錢無錯囉，同佢炒蝗國股有同曲異工之妙

含撚派講兩句

又傾又砌

未來撚阿廢呢

睇清現實啦
所有政策都反根本唔會拎得多票

廿三條ready ，民主黨yes匙

出現了

班撚屌一呃完選票就縮返入佢地老母閪啦

林鄭反中亂港

東廠收編武林

食緊乾燒伊麵

事實就係人地民主黨出去選有得贏
比人dq果個反而要輸
你駁咯

上面班五毛入黎洗地了

唔係想同政府對立
係直接想個政府收皮

建制第一大黨

終於認係B 隊

含緊條撚點自慰啊

俾乞衣都500啦！
大和解嘛

搞到咁都含到雪雪聲

今日做唔到嘅事唔代表聽日做唔到
每一日都覺得件事無可能而乜都唔做
只會停濟不前
一世都唔會有改變

依家想下啫
唔畀

咩叫終於
一早就認咗啦
入中聯扮個日起

導鳩人玩一帶一路, 呢班畜牲都幾無人性

屌你老味真係好核突

時移世易 否極泰來
乜都會有轉機嘅
做人唔好咁死固固 學下多角度思考先啦

重有人會信泛民？

死亡之吻😘

蛇鼠一鍋

寧願俾人溫水煮到死

都唔肯面對現實
有人帶頭指出問題仲要畀你屌返轉頭

你不如唔好做人
返去做隻狗啦
有無尊嚴㗎

學野la ,呢d咪撈家囉
搞民主好似梁天崎 黃之峰咁去坐監你話幾on 9

賣港奶共求榮
吮癰舐痔

原來支那回歸帝制係因為本土

呢篇報導應該次次選舉都拎嚟bin c

我老豆話佢一啲主席嘅台型都無 成個侍應呀叔

劉慧卿都叫似啲樣

但講人品 民主黨都係算吧啦

一陣又俾飯民狗話你係共產黨派黎既

即係承認販民係騙子, 呃足香港30年

林鄭捐錢又關本土事?

人哋玩政治 呃嘅係敵人
屌你老母泛民狗呢？

專呃自己嘅支持者
永續社運每年cap 水
次次選舉都話告敢
議會表決個時就缺席
你睇下你地個關鍵一席楊岳橋無投幾多次票先啦
最後講多次 我屌你老母

自己嘅議員俾人DQ個時 就狗急跳牆
早幾個月本土派俾人DQ 就視若無睹

依家補選個時又夠膽死拎反DQ 出嚟做排頭
好唔好意思呀

話人唔投泛民就係投共果班撚屌去晒邊

痴撚線口吻同獻世派一撚樣

仲要靠民主黨
冇計有少少處理得唔好都要包容下

吾乃特首閣下最忠誠之反對派

已經比共匪踩到上心口，重咁戇尻同佢代理人齊歡唱

泛民先至係真正既焦土派

我叫你推土共落地獄啫

笑鳩民主黨係雞。三萬蚊，過夜呀！

等3萬蚊救命？？？

BT2，3萬蚊廣告費請得到住豪宅賣佢個2粒高丸既鳩唱又幾撚抵既！！！

㩒吓掣就有八皮嘢收
打住港共政府可恥嘅名號就收買到人心
高質嘅議員就無得入去屌政府

等睇四方西好快有好工更上一層樓！！！

還我毓民!

受恩慎莫忘！

求愛港之聲 幫港出聲 hkg報回應

三萬蚊雞黎架！

見到蘋果fb page啲留言笑死 居然一齊插聞煮黨

民主黨主席胡志偉致辭時說，國家提出兩大政策，包括一帶一路、大灣區，對香港來說可以是契機

個民主黨打手呢

林鄭用連登五毛一樣招數

知道自己名臭晒、所以做假膠支持泛民

有無人19年區選去造佢？

真係善忘

連登仔口號唔係「有錢唔通唔要呀?」 咩 ?

之前班連登仔唔係話自己好想劏房波派錢畀佢咩 ?
當時仲講緊 錢照收 狗政府照反

依家民主黨又唔得 ?

施政同私人都唔識分？

民主黨成日屈人收共產黨錢，今次仲唔中回力鏢

點解 Carrie 好㨂唔㨂
偏要揀係人大會議閉幕日
主動向叫囂結束一黨專政人仕輸送現金三萬
兼宣稱大和解？！
點同習主席解釋？？

佢上屆都贏1600票倒，好難𠝹死佢

佢上屆贏1600票好難𠝹死佢反而去池彩𠝹佢椿腳胡志健易好多（贏5票）

有份成日話毓民收共產黨既民主黨今日光明正大咁現兜兜收共匪三皮野

現兜兜都三皮 枱底條數

工賊會做緊野，準備下屆踢佢走

林鄭應該有睇頭D

屌自膠

俾住3雞先唔好急，退稅差餉陸逐有來
合作舉少D手再醒

民主黨舉行23周年黨慶，行政長官林鄭月娥、政務司司長張建宗、律政司司長鄭若驊、財政司司長陳茂波及多名局長均有到場。

含撚投票果班真係含撚啦

之前唔撚柒係屌9鄭若驊架咩
要人落台架
哎唷唷...而家咁FRD 既

酸撚死保皇狗

民主黨賣香港

飲勝 ,大家拍住上有錢齊齊搵

班販民打手捐撚晒入老母個閪度呀

唔投泛民就係五毛

反對人地反對既反對派

仲要條撚流哂膿生哂大孖瘡

香港捐政治獻金犯唔犯法

過夜黨

原來白鴿黨咁缺水
如果連登一眾毅進星夾份籌夠 $30,001 比佢
可唔可以令佢回心轉意?

唔投票即係益左民建聯

30000 +1

再世雲加

唔知蔡佳洋有乜感想呢?而家白鴒真係收共產黨錢,除非泛民想spin淋病唔係港共政權

胡志偉叛變,佢背棄左佢當初既理念,要摒棄胡志偉主義

啲泛民打手開心咗成晚都唔出現

泛民打手成日話糧油收左共產黨錢冇證據

而家白鴿 ...

簡值ON撚鳩, 我返兩份工, OVER 哂啦, 屌你老母

仲未有人出嚟含嘅
好快又選 ga la
出嚟講兩句啦

屌林鄭真係前所未有咁難應付

咁我投票黎仲咩?

成班大律師真係會貪果3萬？

而家只係民主黨同大家講：我投共呀，吹呀？唔投我投邊個呀？

即係講掂唔會DQ佢地
乜鬼本土港獨自決理得佢死

泛民建制不嬲一家親，你睇連登啲五毛同泛民打手幾融洽，一唱一和真係你話唔係坐隔離我都唔信

統一戰線
分化飯民
俾個下馬威俾保皇黨
唔洗諗民煮黨班人已經俾人招安咗
個軍師真係

泛民唔奶共就唔係泛民啦
等於你地會唔會屌 DAB唔幫香港人抗赤化反共丫?

真係可悲既係 有班黃絲以為泛民嗌兩句口號 就可以建設民主中國 平反六四
仲年年捐錢 投票畀佢地

真正出黎搞抗爭果班港獨派 本土派就當佢係鬼

Hide Blocked User - 瞬間屎忽痕

平均分既話每人有冇500蚊？

之前聯手叫人含撚投票
好彩去左焦土

民主黨B隊新界東陀主

尹鞋狗係一個非常吸引既例子，証明讀書廢考試仆街唔洗怕，只要識埋維撚堆做含撚戲子，都可以做到飛蝗騰達瀨共口天使！！！

做戲就做全套啦
垃圾泛民

泛民打手同五毛又推反關愛座Post洗版了

做番中產緊係開心

民主黨入黨係咪有高度限制？高達，鐵頭何，現任主席

咁林卓廷點解釋?

跪係到瀨四方西咪又係矮！！！

佢定鄺俊宇高分d

真係覺得個班選舉期間先出黎鳩叫告急既泛民打手 好可憐
情何以堪呢

不相伯仲，相差都應該不過一兩分咁啦！！！

佢哋真係有羞恥心就唔會上嚟迫人含啦
班政棍仆街又唔係第一日先知嘅事

但尹起碼無扮大文豪獻世

建制激進派 (白鴿黨 , 中間路線,,)
建制溫和派 (淫賤聯，工黨 ,etc.)
全部都幫呀公做野 不用分那麽細

好似689咁搞到咁薑咪仲衰，形象完全插哂水。 依d 形象戲點都要交下差啦

老老柒柒 做得議員 根本就已經雙重身份
成為左建制一部份， 自己跟規矩玩 自相矛盾
仲會搞咩抗爭